沙田市中心直播整合 post

1646 搭緊車落市中心

另問有冇自衛隊 telegram group

譚仔雲桂香仲開緊
apple coach mcm落閘
under armour落半閘
lenovo落閘

我喺現場

推

方便有冇相提供

沙田政府合署暫時無可疑黑社會

等我一陣
我開緊工蛇王出去

1651 Homesquare 未見可疑
但係見到有位人兄帶晒頭盔口罩

1654 火車站未有可疑

1655 連城未見閂門

食個野先 轉頭行埋其他地方

推
有冇沙田自衛隊 tg group

巴打 未有野發生唔好咁快戴口罩住

冇戴 連衫都求其著
街坊裝

我指係沙田既巴打
Sor講得唔好

沙田仲好多人

1725 連城商戶討論緊收唔收舖

Push
自己屋企自己守護

隔離group見到

1731 沙田新城市

暫時好平靜

1734 超過一半商戶開始落閘

3-4 樓九成落閘

警署落閘

暫時同平時冇分別 只係商戶落閘

唔撚係掛 又嚟

係現場
有店鋪已落閘
排頭村暫時冇異樣

push

依家去三期同其他場睇

1741 偉華未有落閘

突破落閘

留名

1744 希爾頓

希爾頓未有異常/落閘

呢個post 要推, 連差館都落閘

沙田差館落閘呀

Update at 17:48
新城市一半鋪頭落左閘

Push

未有異常

三期收皮 有商場職員在場睇商戶情況

好運個邊點?

咁樣既沙田，都唔知幾多年冇見過

有冇人知政府合署嗰邊依家咩情況？

去緊

依家去睇
去完過好運

我過緊沙田中心

一線之隔既連城冇落閘
好明顯商場有干涉落閘問題

我落政府合署

沙田廣場少量舖頭落閘

連牆未有事

排頭村咩環境？

未有可疑

好運中心沙田中心沙田廣場一帶正常
少量舖落閘

唔該巴打

好運個間大陸鋪閂左

外面未見白衫聚集

冇事
只有少量舖落閘

一期地下中間有個戴黃帽既男人企左喺度好耐 唔清楚咩人

巴打黎姐下化？

順路去埋宜家睇貨存

Homesquare小部分商戶落閘

希望係 我喺一期企幾耐佢企足同一位置咁耐 希望係巴打

行緊IKEA

巴打小心

辛苦曬

IKEA 廚具部都幾多架生

唔見最出名嗰兩隻架生
依家過狗屋睇下

fake news

其實都無哂人
佢地收到風都收爐啦
入去得佢地自己咩

我依家去睇

唔該巴打，有人話裝修最近都冇開

新城市近半數舖落閘
mtr同新城市多咗保安巡

喜茶都準備落閘

未知何事落閘 廢事行咁埋
但係唔似係臨時落

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

聽聞不嬲都有落閘 然後隔離會有臨時報案室

落左好耐
似裝修

1830新城市冇料到

係維修所以落閘

行咗半個沙田
盡量睇晒每一部車每一個人
都未見有可疑

冇事發生 悶

喺新城市企左2個鐘 都無發現異樣

沙田黑底講，吹緊雞，未知夠唔夠人

行到好眼瞓

返咗新城市 繼續睇下咩料

辛苦晒你

辛苦曬巴打
啱啱喺連城外面兜左一圈 巴士站個頭都無動靜 樓上的士位仲有學生

去買個野飲先 買完再行多個圈

辛苦晒巴打

係唔係戒嚴

四樓有小量人士聚集
應該自己友

小弟都喺四樓 大部分都應該係自己人

絲有冇得幫手

上四樓企下先

路過幫手睇水

四樓起哄

聽到 發生咩事

職員叫人圍中聯辦 啲人屌緊

見到詢問處個邊比較多人喺度圍

叫緊口號

整緊牆

加油巴打，小心

已到

見到好多人有Decathlon 行山棍

大家都冇特別著黑色

小心啲 唔想再見有咩傷亡
呢兩個月真係就頂唔順 好唔舒服

未算好多人
大約一百人

冇料到

七點啦 人呢

市中心咩情況

暫時平靜

好想瞓

牛屎佬放流料
不過大家繼續小心為妙

有人灑衣紙

企到瞓著

4樓喺牆同圍欄上面痴左d文宣野之後都無動靜 詢問處都收埋皮

小心呀巴打們

呢條友咩事 企左係同一個位3粒鐘 冇郁過

我啱啱咪講緊佢我4點幾黎到佢已經一直企左喺到

灑衣紙巴打被職員搞緊

件衫嗰啲血嚟㗎？

小心啊巴打

屌

班牛屎飛呢

出嚟打未

Cs d白恤衫人好撚串

唔洗擔心花紋黎

收皮啦佢地
晏就已經要搵個保安陪佢地

搵新城市班商場肉絲女CS

個男人終於走左 一路企喺度唔知做咩

未見有異常

可能傻傻地
不過企左係到3個鐘 冇郁過 好勁

依家出去外圍睇

真係齋企 電話都無拎過出黎

我都留意左佢好耐

落咗街睇 未見異常

去廁所屙屎先

行返上去 依家再落政府合署

3樓d溪錢未見有人清理

流料？喺附近 一有事即嚟幫拖

支線任線 圍cs 白裇衫人

啲大陸人去哂邊？

排頭未見異常

依家街坊裝先立於不敗之地
反正班友係鄉黑 自衛就要街坊裝
唔會比人歸納左去其他

葉榮喺火車站

WTF!?

730啦喎仲係好平靜

無哂蝗嘅沙田

1931依舊平靜

樓上d鋪基本上收左8成

準備去現場 利申:街坊look

辛苦曬各位

無見過咁少人既新城市

我單拖我好撚驚呀圍我未呀

除左多左人喺度睇野之外完全無動靜

認真佢地對be water 既運用比我地好

呢啲叫鳩噏 唔係做水

無料到囉

打未呀

其實9up 都係戰略
諗下如果我地每次9 up 警察都要準備

又有人撒溪錢

裝修 平時都落咗閘

其實係邊啲人撒溪錢？

戴曬口罩睇唔到

啱啱睇過新城市到好運路面無異常 貨van都無架

兜晒沙田公園都無咩特別

人呢 今晚又話打交

怕咗你班淆底仆街 我去埋對面河睇先

好運呢邊冇料到

Sor噤錯

商場多鋪頭落閘 但暫時冇料到

沙博乙依邊暫時都冇料到

對面博康

人呢 得班阿姐做緊運動咋喎

巴打就黎行左半個沙田啦喎辛苦曬

辛苦巴打

過緊河

向大圍果邊嘅藝術廊 入面暗暗地都無料到

有職員清理左啲溪錢

又話博康有大茶飯

不過係少左好多人

無貨van仲話無異常

大排檔就有

又假

有道理

Thanks bro

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

乙明冇人

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

乜事都冇

鄉土今晚唔出黎正契弟

曾大屋新邨都冇

好撚恐怖

班白衫夠撚膽打大肚婆 又唔撚敢嚟沙田 屌

辛苦一眾沙田大圍嘅手足fact check了

應該咁多區一齊同白衫宣戰就啱

吹雞吹咗去邊

沙角有架消防

日常啦

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

人呢

Counter 後面嗰班阿叔？又幫公司倒米？

消防車上哂網

你估黑社會大燃哂咩，見人多咪凹水

唔通係呢啲？

博逸樓下？
利申： 基督書院校友

係 對住個空地

其實咁睇 唔多似會嚟
吹得就吹

屌 狗車一停定 樓上幾條友嗌黑警

樓主一定係用緊廢機
睇相都知

如果係操兵咁操過嚟，應該成個市中心都知，仲要所有屋苑都有路直進新城市 L4。

出左照明車，有人跳樓？

樓主小心

屌 擺到明白色恐怖
邊閪度有黑社會出緊嚟

是但啦唔係重點

真痴撚線。黑警同牛屎佬可以搞到平時十號波都做生意商場拉閘

冇人執笠
水靜河飛 今晚都應該冇料
大家麻煩去其他post幫推尋晚上環開槍事件

由警察唔去新地市開始
估計SHK可能都有份